英國王朝有無好似中國王朝咁改朝換代？

中國咁多朝代咁英國有冇經歷過改朝換代？
定係改朝換代係中國特色？

Wiki 到嘅野點解要開post問？

點會無